咩性格你覺得好黑人憎？

自己得人地唔得

朋友條女同啲男人朋友行埋啲都會扯晒火 但係自己私底下成日同女仔食飯睇戲仲要話自己條女有幾唔好但係又冇睇自己嘅不足

利申：冇女

刻薄既人
正垃圾 同依d人相處慘撚過食十舊屎

唔撚理人感受嗰啲

要人地尊重佢 但佢自己一啲都唔自重
講野無腦 唔符合邏輯
係咁講野 煩到死 同一樣野講幾次
做啲乜都要講岀黎

其實有無諗過無人想知？

自大 孔子都話成事不說啦
成日將自己做咗咩放係口 以為自己好叻 真係見到都燥

自私 唔理人感受 淨係顧自己果d真係好討厭

計較既人
仲計較過女人
同呢啲人共事好撚煩
您做少一樣都比說話你聽
大家同等職位有咩資格屌人

我身邊就有個咁嘅人
自己做完咪算，要特登msg我同我講佢做完，仲要話自己好叻好勁
自大撚好討厭

自大

無主見
乜撚野都話無所謂 無意見 你話事啦

屌你老味個腦擺係度有咩用呀

我話完事唔岩心意又唔開心 明明話無所謂

我又有個咁既fd
結果我生日約晒成班兄弟出黎慶祝都唔搵佢

懶同大細超

明明今日仲踩你鐘意嘅野踩到盡
聽日就話好鐘意仲話返你抄佢

好撚怪尻

我個friend個ex
對任何野都好認真，傾計只會傾嚴肅嘅topic，平時連食餐飯揸筷子唔係用最傳統正宗嘅揸法都比佢鬧

憤世嫉俗，見到人少少唔啱就鬧，屌到人一文不值

慳錢，所有洗費都要計過度過，慳到連食餐m記都話貴

仲有好多不能盡錄

乜撚都跟都抄個啲

屌 會唔會相認

條友有咩朵先？

負能量撚